點解撐警集會用航拍犯法無人講？

VS

支持警方公正執法，嚴懲違法暴徒

自己友嚟 班差佬轉頭又咪係放人

撐警打人都無事啦